獨派同自決都要派人參選區議會 DQ=打壓人權嘅彈藥！！！

唔好習慣咗會dq就跟佢遊戲規則玩 dq就比美國制裁佢 冇dq就投佢老母

佢唔比選一樣係死 即係宣佈一國兩制壽終正寢

點協調參選

預佢dq其實唔駛協調

唔好等手足受傷再攞嚟做核彈
自己直接做粒核彈出嚟

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10